你快樂過生活

我拼命去生存

你快樂過生活
我拼命去耕田

哦係咩